［正視聽］我係現場 琴晚班蛋糕撚只係路過，唔好再為無謂路人搞大件事

訓醒仲見大家講緊所以我認為有必要證請下
其實琴晚大家都係一如以往，係度摺下元寶燒衣，街坊之間傾下計
果班蛋糕撚其實由頭到尾都唔係度，係你地睇直播果段時間先出現，佢哋吹完蠟燭，鏡頭無再影之後亦都沿太子道西向洗衣街方向離開，佢哋根本只係黎打卡既路人，九成無參與當晚任何抗爭
我係度想講既係，即使你睇直播你都未必會清楚現場發生既事。記者當時無野好影先影班蛋糕的然，事後亦比人有心放大件事黎講，就令大家覺得抗爭者中有嘉年華撚。但係我再重申佢地只係班黎攞彩既路人，佢地或者係黃，但根本連當時燒衣嗌口號都未必有參與過。
我實在覺得無必要為左只係發生兩分鐘既事搞到咁大。當時現場大部分人亦都無理會，只有佢地班人自己圍威喂。
我明白你望住畫面係會覺得好嬲，但所謂樹大有枯支，希望大家唔好再為一班專登黎刷存在感既二打六而嘈
最後附上一手林sir委任證相証明自己有係現場

推下先

食蛋糕嘅唔係同路人

你啲指摸...

慣犯話自己路過

推下
你地都可以搵返當事人對質睇下我有冇講錯
唔好再為啲無聊人搞大件事

咪再推啦 冷處理所有蛋糕posts 啦

唔係為佢地講說話但佢地只係吹完蠟蠟就走左係事實，咁都唔叫路過咩係路過

首先為樓主行動及付出致敬

單野掉翻轉我會更加㷫, 香港咁大, 彌敦道咁長偏偏呢個街口慶祝? 唔係有心就奇, 食完飯當場切埋蛋糕唔好, 偏偏拎住黎太子, 貪好玩咩

講路過仲衰過唔講，做撚左唔認仲要推俾朋友，大難臨頭就推其他人出黎死都叫同路人

路過？
特登拎完蛋糕影相放返入盒打埋story要去太子切蛋糕食tg？ 餐廳個陣唔食埋先？

所以唔好再講蛋糕
有關蛋糕一切全部不推文
只推行動post

Push

我承認路過呢個用詞係有啲唔好
但我想表達既係佢地只係專登走黎吹蠟燭吸引目光
唔係抗爭者，嚴格講唔算同路人
如果唔係同路人，就無必要再煲大件事

可唔可以用不推文 我真係唔想再上埋熱門

只推行動post，蛋糕撚呢單唔好再理佢

重點唔係路唔路過 重點係做乜要係太子站搞呢啲野